其實d烏蠅好有禮貌

晌茶餐廳食野，次次都係先晌你d食物附近徘迴，或者先停晌你隻手上面，向你示意可唔可以食你d野，其實佢絕對有能力一尻飛落你碟飯度，食完再走你都冇仇報，你跟本打唔到佢，佢唔會好似蚊咁鬼鬼鼠鼠咁食左你都唔知，次次都係晌旁邊靜待你地班人類食飽晒先，又或者晌你碗飯上面兜圏，睇吓你比唔比佢食，你趕佢佢就會乖乖咁走開，唔會好似蚊咁趕極都唔走，一定要咬到你為止

不過好小器囉 成日嬲黎嬲去

你咁講又好似係喎 所以冇蚊咁討厭唔係冇原因嘅

張學友.jpg

趕完一陣又返返嚟㗎喇喎

不過都好過仆街蚊玩隱形

東南亞嗰啲好無禮貌
真係有人都衝埋嚟

咬完你仲要係你耳邊狂loop：捉我呀笨

至於誤晌（日字旁）為響，甚至將「以饗讀者」（即滿足讀者的需要）也變成「以響讀者」（還可參看〈饗．響〉），該是粵音同音錯別字之誤，既然有心用別致的字詞，就要好好記住了。